警方在警察總部內豎立壁報板，展示團體和市民的感謝卡和支持信件

【市民感謝卡】警方在警察總部內豎立壁報板，展示團體和市民的感謝卡和支持信件。

#香港電台 #港台電視31 #十點半新聞天地 #警察 #感謝卡

成地精

好溫馨

全香港既支持加埋都鋪唔滿2塊板

圍完爐自我安慰未啊警犬？

打飛機都貼唔滿

中一壁報板級數

小學咩

好hea

同儂連牆比

班友真係唔覺得肉酸

面對現實啦

好似小學班房啲壁報版

小學生咩屌你老母

喂喂，整都整得好睇d，小學生d勞作都好過你啦。

點解唔貼李私煙啲相打下飛機？佢話晒都咁撐你哋？

得幾張都好意思貼出黎

警犬AV

親屬當市民呀？

仲少過幼稚園壁報板嗰啲貼堂畫

自己寫自己貼？

自己寫比自己？

毅進舊生聯署呢？

屌 是但整都靚過你

小學生一班既聖誕卡仲多過全港警察...

克敬A ： 我對仔女寫架
克敬B ： 我個孫仔都有寫叫我加油
克敬C ： 嘩咁sweet嘅 羨慕死人咩

屌 醫院一個ward嘅都多過佢
仲諗住搞醫護

是但一間ward門口貼嘅都密過佢

全港三萬警察都揾唔到多啲家人朋友支持？

定係已經被割蓆無曬fd

送個dD狗糧呢？
咁快食左

嘩屌你老母衰過小學壁報

警總出面都有好多留言俾班狗架

恥笑

睇返之前616後小學生心聲
差佬知唔知醜

聽警犬舊同學講6.21啲高層有拍片為警犬打氣

笑撚到我

D 留言好笑到

我地都一人一感謝卡送俾黑警
祝佢長命百歲百病纏身

呢D叫示弱

試下豎塊壁報板展示團體和市民的投訴信

仲少過小學貼堂

50個都冇，其他人=不支持差佬

+2GC

唔要可以拎去俾施永青重用

係咪自導自演㗎??
好大陣word xp啲文字魔術師既feel

冇文字藝術師就收皮啦

似係班狗自己寫

毅進課室應該咁上下

你叫班毅進仔寫咁多字 真係無人性

同Mr Bean 送聖誕卡俾自己無分別

好撚柒呀屌你老母 唔識字就咪搞咁多野啦

試下整塊版屌柒班狗

兩百塊都唔夠

小學壁報都冇咁核突

屌是但一間獸醫診所都多過佢

班友心靈有冇咁脆弱

根據毅進制計法，呢度有幾多張卡？

唔好搞埋d咁嘅野啦
增加班警犬工作
同埋佢地淨係識寫Thank you你
擺出黎都唔好睇啦
收番埋自己內部傳閱咪算
係要沖出黎7

水警退休人員會讚揚警察

Ot做數都要啦下話
咪又係文職同散仔做

見到張相，上個回覆我收返

屌 咁撚似我小學幫手整壁報板

青山醫院d壁報畫作都好過佢
真係見過

一包12張啱啱好

毅進仔程度

證明佢地已經比市民逼到心理唔平衝，要靠呢啲嚟打飛機搵存在感

大家記得千其唔好再四方八面咁心理打擊啲狗喇，例如見到佢就指住佢地鬧、隨身裝cam同質問啲狗、圍狗總、起佢地同佢地屋企人底、喺公司或者學校杯葛佢地屋企人當佢地透明 等等，千其唔好咁做呀，一陣佢地心理真係會變得不平衡個個有精神病，返工返到過街老鼠咁真係好慘架

有班撐警既人係到擺街站

估唔到班毅進仔仲識寫字

咁會唔夠壁報板用

10萬

自己寫比自己
自欺欺人

長過恆河

係到打j on99

做都做得認真啲啦屌
叫啲細嘅，每人親手自製一張卡
畫下嘢同最好有痴下嘢咁
再寫少少字
張卡唔需要靚，只需要個感覺係特登寫俾佢哋咁
呢家啲卡片個個都係直接彩色印出嚟
同同人講係PR做出嚟有乜分別呀？

仲有感謝信嗰張，寫字強而有力
好心佢就係古董入面搵返幾份小朋友寫嘅卡
正常一定有啦掛
如果冇就叫警察仔女求鳩其寫幾張

公開信一睇就知係同警察有關係嘅組織啦

做PR做到咁差
一睇就知係假

冇人識字

知唔知個醜字點寫

佢夠膽貼個板出黎, 俾巿民貼FXXK警信, 我諗十塊板都唔夠貼

睇下啲真正小學雞嘅壁布板先

聖士提反女子中學附屬小學
4B班

樂華天主教小學

1C班

我覺得靚好多

不如叫香港人試下一人一信屌警察 拎去填海都得呀

知道係劉馬車嗰類人寫都會開心咩

得果幾張卡係要分散d睇落冇咁空

投訴信會唔會咁樣處理

開心，我哋開心呀
繼向太公開支持佢哋外
如果有個監躉都支持佢哋
黑警犯大和解
幾開心呀

好撚有愛喔!

屌

都明白嘅
俾多晚時間佢哋查字典啦

讀完毅進
但只係小學心靈

赤子之心誠不可欺

送果籃同要黑社會籌款Ｄ垃圾真係恥與為伍

笑撚死

班狗要呢班弱智撐其實都幾慘

Cheer up

自己掛ok？想多謝警犬隊

愈做呢D野，說明佢地愈脆弱和站不住腳

想像到個畫面 一間房成斑狗自己寫信俾自己

張Sir罰抄咗幾耐

幼稚園壁報板

不如桐個私煙BB係到啦

邊間小學黎

好撚醜樣

500萬

政總幅牆啲紙仔夠做100幅壁布啦

好慘

打灰之

支持暴徒？紅人當然支持吧！

剩係警犬屋企人寫都唔只咁小啦

戇豆先生自己寄畀自己

成個政府所有部門係得警察咁小學雞
係咪3萬人都智力發展遲緩?

好有小學回憶

仲衰過小學雞壁布板，D卡少到

班狗幾時變左幼教老師

有咩作用？

好柒

屌小學時期一年聖誕收既聖誕卡仲多過佢地
柒到無眼睇

好似以前啲小學生聖誕節買一堆聖誕卡寫比自己係到取暖